今晚不管贏或輸，我們也需要發聯合聲明要求政府回應五大訴求

破記錄的投票率已經好明顯表達今次係對政府的公投

如2012年和16年的蔡英文一樣，我哋係時候準備聯合聲明來團結我們的聲音，鼓勵和勇一齊去走埋最後一哩路，迫令政府回應訴求

無論如何，我們也要戰鬥下去

自推

set deadline

可以的，但要諗不答應的話我們的升級行動是什麼，三擺已證明是要有改善空間

再自推

有無人比多d意見？

如果輸左公投應該點講？

所以我建議參考最後一哩路那篇落落選宣言，贏輸都各有一篇來團結自己陣營

*兄弟爬山，我們已經接近山頂，還差一哩路，我要告訴大家這樣的結果很遺憾，但我們不是一無所有。下次我們一定走完最後一哩路，好不好？

睇黎我意見唔夠好

幫推